［圍爐圍爐］一人一個TG世界學到的道理

TG消磨時間世界第一

d女會傾傾下突然消失

是咪你太狗公

係咪你po咗相？

應該因為倒返轉d女見收唔到兵就消失

從來唔po相，亦唔問人要相